譚文豪Facebook講DQ4畀人屌到飛起

唔想 login FB ,

其實我眼中係DQ16

講DQ6咪又比你班連登仔話佢虛偽

係佢on9
打少個4字 就無事

事實係DQ唔只6 陳國強賴綺雯梁天琦陳浩天呢啲唔係人

講DQ6都勉強講得通嘅，嗰6個係當選議員被DQ
但陳浩天佢哋係參選已經被DQ

但講DQ4就點都講唔通

呢啲叫鬼拍後尾枕